唔開心既時候腦入面會有首歌想一直loop

然後發現首歌既歌詞都幾岩
唉好灰 有冇人一齊圍爐

咁姐係咩歌

loop緊周杰倫 晴天 明明唔係聽開周杰倫 淨係唱k會聽到 但今日個腦自己響起呢首歌

甚麼叫絕望 抬起眼望望

因為早幾日有post 講呢首歌，所以入左你潛意識姐

搵人開post 講皆大歡喜，咁你就自動loop 皆大歡喜架啦

其實唔開心果陣只係想求其呻下9up下
唔係想聽到d乜大道理

我又無睇到呢首歌個post喎

岩呀 連同朋友講都費事 就算佢安慰返你 都無咩心情解釋 聽完啲大道理又唔會真係開心返

搵個膊頭捱下點都好d既

塵埃落定

我都想有個膊頭比我捱下 點解搵個膊頭都咁難

真係會反眼 無心情仲要調返轉諗點覆好

傷心難過時，寧可一個人獨自過

而加發覺上黎連登9up下都唔錯 至少可以分散下注意力

對呀 同朋友呻分而仲會影響感情
搵d野分散下注意力仲好

反而

現在已夜深
呢首歌一聽過到而家翻唔到轉頭

突然明白了 愛是忘我的
期待你得好風光 容或那天沒有我

真係 我而加已經好啲啦

男人聽應該幾岩

無需要快樂

Eason虐心歌

歌詞唔係好多不過真係句句都中